2020HKCC engine 入

今年嘅新生好似都好靜，有冇咩group開下，平時交流都方便啲

有gp好耐啦喎 你冇入定點？

🤔咁我應該係冇入，可唔可以卑條link我，加我入去

tg 定wts？

wts gp 你地睇hkcc info個ig 再唔係dm佢
tg係大gp
wts洗細分唔同科gp

感謝